美國參議院多數黨領袖麥康奈爾 建議撥款逾千萬支援香港民主運動

美國國會一直關注香港局勢，用以懲治損害香港自治人士的《香港人權及民主法案》，更獲參眾兩院受理討論。而參議院多數黨領袖麥康奈爾（Mitch McConnell）於美國時間9月26日發聲明，指將會向參議院提出撥款150萬美元（折合約1,170萬港元），以支援香港民主發展，包括為香港民主支持者提供法律支援。

麥康奈爾在聲明中提及，他自1992年撰寫《香港政策法》起，便一直致力於捍衛香港的自治與民主，但他認為從連月事件可見，北京一直渴望侵蝕香港的自由。為表達美國一直關注香港的民主進程，他將會向參議院提案，要求美國撥款150萬美元支援香港爭取民主人士。

麥康奈爾上月曾在《華爾街日報》撰文，指專橫霸權的中共要為香港的情況負上全部責任，而且「早晚全球將與香港的示威者一樣，一同對抗北京」。

嘩屌

錢係其次
重點係一個訊號

出聲了
美帝也許會遲到, 但絕不會缺席

廢老: 話左收美國錢啦

點支援

SIR THIS WAY

吹來號角聲

外國勢力

快些通過法案

將呢幾千萬俾軍隊，叫佢哋直接落嚟援助好嗎…

佢終於表態了好擔心無佢背書

大家開twitter多謝人未

唔應該收，錢香港人大把
收左肯定俾到位中共

真係有外國出錢喇，藍屍係咪好興奮?

法案通過咪大條道理話收左
按616 200萬人咁分 平均每人係差唔多6萬港紙㗎

你收唔收佢都屈鳩你外國勢力嫁啦

真係唔等錢洗
可摸耳派D人道救援過黎

真。外國勢力

其實都俾人話左咁多年 咁爭在啦

老共有無少少後悔成日9吹亂扣帽子結果全部成真

港獨講左咁耐大家都無曬感覺

可唔可以用呢千萬同佢買軍火

有直接證據又唔同
同埋千幾萬好多咩

唔值

唔爭在 手殘

錢可以點用 用嚟打官司 都未必救唔到義士
錢對呢個政府冇傷害

不如我地俾返1千萬你，你派軍隊過黎啦

比起錢
可唔可以出軍隊...出救援...

出唔到軍隊出艘醫療船黎都好

唔等錢洗呀
可唔可以派美軍黎

你老味，到今時今日仲怕被位土共入

有錢派,藍屍廢老都變自己人

老共加油 講多啲無共產黨中國解體
反正你地講乜中乜

做乜都係嗰三篤屁

派架轟炸機黎攞左個制空權就夠

成個機組呀嘛
戰機都要幾十架

你有直接證據係幫左中共spin
幫土共實現假新聞
為左小小錢要受咁既risk唔合理

直接人道援助，安排medic 扮休假黎香港重好

好貴
講真一兩架f35已經夠控制空域有突

屌，兩者有乜撚野分別
而家美國就係想直接同支共講 香港呢 我就攬硬嫁啦
有位比支共入又點撚樣 老解都唔撚驚 你走去驚呢D

呢樣真

問題係對面人多同埋主場

軍火

禮尚往來
如果美國有咩風災水災
大家要識做

不如台灣出面捐，費時比人話外國勢力，將逆權運動污名化

手足呀，輸到20:0啦我地
唔係一句唔驚就係到場運動好

為左贏我地都要諗同講清楚要美國點幫
錢真係無撚用而有風險

反而一d實際要，但我地好limit 既我地係要美國幫手

我係真係想討論既，唔鐘意就當無睇到

香港人求撚期都捐左7000幾萬 真係好撚勁

唔關事，重點係呢個係美國外交手段黎
而家我地正正係需要靠山，咁我想問你 比位支共入
好啦 比位佢入啦呢次，然後? SO? 有咩風險? 具體例子?

法案通過制裁班人渣，已幫到好大忙，可以的話ko 終極大佬共產黨就最好。

控制空域係唔使人多
掉轉講你空域俾人控制左地上幾多人都冇用
等轟炸

我最大既擔心係
幫班柒頭土共實現假新聞，無啦啦增加左班賤人既可信性
你知外邊幾多港豬，真係會spin到d人走

麥康奈爾終於出聲

防空炮

推！

係咪為曲線救老婆

不如掉番轉 我地香港人籌旗比番錢美國 美國出手啦

革命去到今日四個月都黎緊 全香港唔同人一早歸晒邊揀好陣營
資金援助唔會令我方嘅人轉向 揀得呢面嘅人都心水清知咩事/會願意了解真相
敵對藍絲講咩都冇用 冇錢收都屈到你有
真港豬會繼續活係平行時空 叫唔醒
所以我唔覺會有咩大問題發生

sir, 我地想要槍
最好M4A1, 10零萬支

Psuh

So proud of US
各位巴絲你地嘅star spangled banner好野！

雷達追到f35先算啦

到左呢個時候已經唔會民意逆轉
美帝比錢大家拍撚爛手掌啦
同埋我地唔應該去顧慮對家嘅手段而限制自己
論文宣力量我地唔會輸
定係你覺得撐我地嘅人係唔會聽人解釋？
唔會架喇 香港人已經覺醒緊

講咗三十幾年,
終於真係有美國佬科水

This way, Sir!

幫手加辣同通過人權法就夠
最好追埋支那還埋個萬幾億美金先
香港人有錢 係無武裝力量咋

多謝美帝，其實我地香港人大把錢，不如籌返1億比你地，搵美軍人道救援香港喇

真外國勢力,美國出錢

不過老老柒柒,一千萬唔多,示威者自己都籌到
反而係希望美國大佬真係做返啲實事

係6蚊……

唔洗錢 快過法案 加強制裁就得

感謝美帝

1200萬/200萬=6萬

真.收咗外國錢

掟槍落黎啦好冇
即刻攪炒

係就快，唔好等下個禮拜

真，打哂開口牌

開twitter

議員：一直關注，撥款支持
迖寇：一直關注，天祐香港

藍絲們一直o係度講有外國勢力
今鋪真係黎啦

大規模掃射

唔想講難聽野去指責同路人
未歸邊既人係勝利球迷
你咁擔心不如你去太子睇下究竟每晚有幾多人要港鐵交cctv
無外國勢力而家已經坦克碌豬round 10了

其實做多左驚得罪美國佬
比人印象係分緊人地資源
1.5billion好夠

港豬會因為呢d去理政治就唔係港豬
咁多人唔同意就9/8唔會咁多人上美領

美帝總是遲到的

其實人地都係象徵式既啫⋯⋯
鬼唔知你香港唔缺錢咩

美國當年查ufo都批左五億呀

由終至終
中國人無當過香港係自己人
我地永遠都係港英餘孽 殖民地之心不死

岩囉 成撚日話外國勢力
依家外國真係做埋

同公義一樣

缺嘅係制衡呢個政權既制度

我地課返金都仲得

第一次世界大戰同埋第二次世界大戰都係遲到

1.5B 係15億

收唔收都話你有錢收

高度自治就話你搞港獨

咁就唔洗煩唔好諗

一於真港獨 每年20%稅拎黎支付美軍駐守軍費又點話啊!

一於真港人治港 踢走解放軍 換美軍

million*

Thank you Sir

連登真係臥虎藏龍 又有數學家

錢唔缺呀
要裝備呀
美帝有無計送裝備過黎

Sir

Sir this way

今次真係收美國佬錢

我都覺得唔應該收 又唔係多 但收又比位人入
唔抵

意義重大！

得閒就支持下內地手足！
退休解放軍呼籲101內地維權集結！

#StandWithChina

香港人想夾錢請幾隊美軍幫幫手

美帝: 成日話我地係幕後金主, 而家我就真係做金主

出隊美軍實用啲

可唔可以同美帝講寧願要加辣都唔要錢？
1. 制裁全黑警組織，唔分個人(因為根本係恐怖組織，無理由無證據就令部分黑警逍遙法外)
2. 所有同美國企業有業務來往，用美金結算既公司，都唔可以同被制裁者做生意，提供銀行服務等等(除左一般日常用品)，否則都要被制裁

一直都話美國出錢
點知今次真出錢係咪會縮

你估佢做得好d
定612做得好d
得1/4分分鐘仲有效過612

To 612supporter
唔好咁敏感下下覺得屌你就係割蓆
係屌你做唔到野要你改乍
其實講個幾兩個月叫你批多d批快d la
民間個個窮丁冇名氣都做得好過你...
五千萬ah大佬做好d得唔得？

錢我地大把，其實係需要軍火

this way, sir!

唔要$，要呢D

匪共成撚日話外國勢力呀嘛
依家就真係俾外國勢力你睇

重點唔係有無位畀人入, 中国係強盜國家, 佢講咩無意思, 但如果可以有尊嚴地婉拒, 或者反捐去風災地區幫手, 會贏到更多老美民眾同議員掌聲, 連歐洲左膠都挖目相看

sir

照收，意義很大，正式Connect外國勢力。
可一可再，畀完錢先可以再考慮畀其他。
如果覺得我哋夠錢，呼應之前巴打們大肆籌旗捐返畀美國賑災都仲得。

不過連登仔會嘈612收、星火收、定攬炒團隊收好

我意思唔係比中國入
係比香港本土人入
有啲人會開始諗真係有美國錢收

非物質性支持會更好

個戰場都唔係美國
比著我係美國都wfc

無證據又做鳩你
有證據又做鳩你
我點解唔要多千萬呀 btw千萬可唔可以變成槍

中共: 系外勢力干預香港，以西斯為首的外星勢力是幕後元兇。
藍絲: 正義警察抓獲手持激光劍蒙面指揮官達斯維達

我要人道援助

以前只係鳩吹抹黑梗係無所謂
而家見到真係有錢
廢老都想棄暗投明喇

多謝美國

入黎睇睇 岩幫手推推

101重點唔係一區定五區 目標先係重點

要去Twitter多謝人地啊

其實人地冇義務幫我地，竟然仲捐錢比我地

Mitch McConnell 想洗底? 老婆Elaine Chao 個老豆做好多大陸生意 , 最近一直被人追擊.
我話得事一定唔要佢啲錢...

依家擺到明外國勢力
啲撚樣仲話黑金黑金吖拿，依家擺明就比錢

係

Sir this way!
開架醫療船黎人道救援好無

點比先 比612?星火?國難?
用呢啲錢出兵啦

外國勢力來了

叫佢地join埋一齊賺錢

你幫我大大力繼續對付支那 錢唔洗架啦

認真
有無人可以twitter同佢講唔要錢 換人道救援得唔得
要唔會比人拉既first aid同醫院

希望佢派軍隊過黎

美軍來了我帶路

一粒戰斧都唔止啦

有錢有咩用？
等如振興香港經濟，甚至振興埋中國經濟咋喎

錢籌下都有啦

我寧願佢
派兵
派特務
派審訊調查員 調查不公法官
或者
派軍火都好

或者唔好派，幫手砌多中國兩嘢

仆街 負錯評

心態要調整
求幫推 或多或少有幫助
［反省］我發現好多人都搵唔到方向及定位 入嚟啦